請問有冇app可以紀錄己買入債券的價格？

如題，謝謝

excel

想問下有冇邊個網站推介可以拎bond資料入excel表觀察